所有大種乞衣買快運之前入一入衣個group睇下先買唔買

所有大種乞衣買快運之前入一入衣個group睇下先買唔買？
所有責任自己負， 咁多負評你都照買

不了

衣你老母咩

同乞衣講

睇下幾多大種乞衣出事， 所以各位大種乞衣唔好再買

點解班大種乞衣係咁屌快運但都重要繼續買， 係咪鐘意犯賤

其實佢地知唔知咩叫一分錢一分貨， 快運有咁完美， 因航執左九世

我都睇唔順眼d人

利申會搭快運，唯一要求係安全送我去目的地，最好唔好遲太多

佢個group block左我唔知點解

你係咪fb無圖又申請入gp?

班大種乞衣真係好撚cheap, 完全唔俾有唔同意見， 但繼續買快運， 買完中伏就屌， 屌完再繼續買， 買完再繼續中

唔係啦
我真ACC 黎
無申請過入去，直頭搵唔到個GROUP
用鬼ACC 就入到去睇野

唔cheap 就唔會叫大種乞衣啦

唔計8蚊機票
其實同傳統航空公司爭得個一千幾百
都唔知坐黎做乜
去旅行明明係為開心

買到快運機票果下咪好開心

咁得意

其實我真係未買過

如果去日本，會平幾多？
平到吸引到咁多人去不停中伏？

以大阪10月24-28日為例
UO 1711
jetstar 1766
peach 1836
HX 2083
BR 2418
ANA 2631
你話 差得幾十蚊仲買UO既人真係犯撚賤

搶平機票無問題， 但唔好搶完記屌快運，明明大把人都話唔好買快運， 好易出事

#3748 麻煩Admin post 埋條link, thanks!

乜原來航班取消唔係公司營運既問題，而係Crew 既問題呀？
原來唔係處於唔夠人手，唔夠飛機既時候，仲強行加班次既問題，而係員工忽然患上連自己都唔知既病：流感呀？ 老屈我地都有？
對外講呢個原因既果班人，我祝你都每一個都生仔無屎忽！

再者，員工處於呢個去到閘口都可以叫成team 人做第二隻機既混亂情況底下，極度min rest 如朝早redeye 收工，夜晚再redeye 既情況下，一星期飛足六日底下，有咩可能唔病呢？ 你估好似你地班縮數L 咁？ 坐係office 度埋哂d 屎橋，剩係識諗點樣刻薄員工，d 機delay 或者 cancel 又賴落d 前線員工度！
無咁大條Jer 唔好戴咁大個套啦！

嬲撚到仆街既人上

多謝快運， 班垃圾大種乞衣先有得邊屌快運邊繼續買快運去日本整臭香港人個朵同俾麻煩日本人

啱啱睇 Skyscanner
如果10月24日至28日
Red-eye / 早機去KIX，晚機返HKG

UO $2,019 0905 去 1940 返 (隨時 Flight cancel )
HX $2,498 1130 去 2300 返
CX $2,859 0145 去 1930返

btw 原來 ANA HKG-KIX pair 機個時間都幾閪下
1520去 1055返 $2,606

撘過400
啱哂backpack
有特價實買
Delay咪delay
撘乜都有機delay架啦